Android app碌post有時會棘一棘

Del咗app重down都係咁
唔少人有同樣情況 自從有一次更新之後就咁
而家係16.1.3

你老母死全家喇

.

android pie 用連登app 成日閃退
有冇人有類似情況?

垃圾連狗唔撚睇站務台嘅
廣告錢就賺 又bug又唔撚fix
連狗我立即屌你老母

btw P3xl Pie 從來冇crash過

屌你老母連狗

出咗Beta版，可以試下

冇分別 都係棘

所有post 都會？定淨係多圖有加密post？

所有

吹捧an機就唔好開呢d踩an post啦

idog唔識就柒少陣啦 係app問題